如果學人搞個類似Marvel電影馬拉松,連續睇動畫超過60小時,你會睇邊幾套動畫同漫畫

美國AMC影院搞個Marvel 電影馬拉松,
59小時連續播出Iron Man到Avengers: Endgame4呢22集電影,
有記者參加呢個活動,堅持全程不睡,觀影過程中,在影院內倒臥

jojo

Hunter

火影

出片尾名單有冇可能唔訓

龍珠馬拉松

銀魂

720x25/60

300粒鐘

超時空要塞

喜羊羊

諗過搞龍珠劇場版馬拉松

Eva 趁新劇場未出重溫多次

刀劍 鋼鍊

一定睇高質素既動畫
例如一拳第一季, 巨人

宮崎駿

寵物小精靈

GoT

我們這一家、小丸子、蠟筆小新、多拉A夢

戰隊
而家第幾套？

邊套都一撚樣
最後一定訓著

harry potter
jojo

瞓得十分鐘又彈返起身先慘

真情

要睇300幾集回憶同原創

睇過gundam unicorn
第5-6集已經唔係好集中到

芳文社全部動畫

clannad + after story

只有jojo係唔會悶

愛回家

高達0079 08小隊 0080 0083 z zz 馬反 uc nt f91 v turna

其實睇marvel 睇到第三套都頂唔順
全部都開頭鋪排 最尾先入高潮位
剩係講復仇者連續睇1-4集都集中唔到

未睇過就頂得順，睇過再睇咁耐實訓

仲要有啲戲垃圾到仆街

最垃圾就一定係雷神系列
雷神1,2,3一樣咁垃圾

四月+JOJO

物語系列

火影 棋靈王 頭d

1128集

雞寶成日搞

clannad無印都幾悶下 節奏終極地慢 但唔睇就無After story嘅感動
搞到次次推薦比人睇都有困難

btw 如果係我一定揀少女與戰車4DX 第一季 --> 劇場版 --> 新劇場版
真實體驗戰車長期作戰

不如搞台主馬拉松
睇足60個鐘井仔d post啦

戲院梗係睇進擊之巨人

一起一起這裡那裡

YUYU式

黃金拼圖

櫻Trick

請問您今天要來點兔子嗎？

花舞少女

幸腹塗鴉

城下町的蒲公英

若葉女孩

學園孤島

Anne Happy♪

三者三葉

NEW GAME!

斯特拉的魔法

Urara迷路帖

調教咖啡廳

搖曳露營△

Slow Start

Comic Girls

hunter

十二國記

唔睇username仲以為係明眼人

Game of Thrones

S;G

正

係 除咗 avenger
其他套套都差唔多